(有圖）岩岩返大陸過關 個女關員靚到仆街😛

靚過唔少ig女神了

有圖

大陸妹整容樣

無吹水

ok 喎

讓領導先上

領導先上

領導們都上過了吧

而家幾點呀 幅圖仲係日頭

你仆街啦比個CAM影住都過關影相
實比人捉坐洗頭艇去大蝗強國

連登仔低賤到呢 低香港無民主

日頭無數據嘛

行得正企得正唔撚驚

靚女無分國籍😍

係幾正

lm

有佢做我女朋友，唔要民主了

深圳灣

已被領導們享用

How much

你個野壞左
影相影到有白線係底

要求中國政府賜呢類靚大陸妹俾每個未婚港男

張相個底有條白邊嘅

張枱反光

一地兩檢如果派呢啲落嚟我OK喎

上邊條線

好靚

正喎屌你

150個單程證俾哂呢種女我就登報效忠支共

唔好係男性蝗同老女人蝗就Ok

正評比你有圖

係就好

angelababy d fd來

水靈過baby 啦

好撚正，個樣仲要有少少寸寸地
就呢個已經正過絶大部份既所謂 PTGF

過關可以影相嘅咩？

唔似過關wor

求阿爺瘋狂輸入呢種女入黎香港
我唔要民主了

不得了呀

照果個等坐洗頭艇啦

起碼皮膚白哲 鼻尖尖
平價果班香港ptgf 又黑又豬膽鼻

相下面條邊呀#

我眼殘

大陸大把靚女 係你班傻仔以為個個都村姑大媽

識打扮既都好唔少

山區都好多仲好柒
但上海 哈爾賓 北京 深圳勁多靚女

真係有圖

有咩方法可以俾佢攔住過唔到關

大把做淫k 邪骨
巴打去救世界吧

邊個關口

原來偷圖的

共享中國人榮耀

所以我唔怕俾人捉上支那😂

睇黎我要有段日子唔係香港

講大話全家過唔完2018

偷圖怪扮自己

真係好可憐，毒撚邊有機會撞到呢d

好似見過

屌你班垃圾個個話唔要民主
香港靠你地死得啦
將來香港搞到變獨裁都係因為你地咋

btw我都唔要民主

收工俾領導上

是旦啦清
反正好多連登仔未睇過張圖😄

唔好咒我老豆西毒😓

仲有成都 武漢

🤡👍🏻

成都果班好多膚色農民黑
武漢未去過

領導表示
一陣嚟我間房，有嘢要同你傾

呢個係火車站入站實名櫃臺

哈爾濱女真係幾靚好多都好高

韓妝樣

$800

好撚正啊

見過c9影相，幾千人排緊隊都俾人捉到，要即刻del相

樓豬張相堅定流？

大陸都有好多仔屌打港男 喺香港都見唔少高大靚仔嘅大陸仔

錦先正

有錢+比港男肯打扮
但平均都係差港男好遠

堅 但唔係影

正皮比你有圖 好波

大陸勁多呢種樣既女

你仆街喇
係禁區亂影國家機密
我聽朝就forward 去強力部門

好多年前嘅圖 宜家又post

條女做左阿嫲未

Check你證件唔係入境處咩？

偷圖狗

四川妹先最撚正

幾正

孝子

潮州妹真系

成班未見過女人咁 抵你地俾人呃

快點來呃我

返大陸搭地鐵
成撚日有唔錯既女職員周圍走
又靚又有身材

咁我去買飛機買飛
就會懶得搵啲站係邊 太多 叫條女教我買飛
屌佢地又勁好禮貌
入錢找錢 拎埋錢同飛俾我 手交手 仲指引埋教我點行

正撚到

其實而家好多靚女支那種黎左香港 通常無親無故好撚易食

但佢地既道德觀 感情觀 好撚歪曲 屌完過下癢就算啦唔可以認真

排撚晒隊

睇到成班炒曬車個樣

咩事咁多正評？
支持港女個班去左邊

港女

Cls白到成個死人咁都過千正評

屌佢

連登仔成日串女明星整容又係雞
點知見到呢啲大陸整容樣就撲曬過去奶

380 ok?

極速上位

這是正式錄用的關員嗎?

真定假個頭咁似key落去既

btw必屌

領導睇中了
讓領導先上

ps 過

有圖 正評

心理關口: 愛支不愛支

你會唔會為左做左普通女關員整容
除非佢之前極醜

有冇比證件佢時乘機摸吓佢隻手仔

左上角條鬼佬：全世界都知啦，都唔知你地笑乜柒

搞到我想瘋狂過關

白人問號

支那妹 只適合屌, 唔適合結婚
因為始終支那妹 同香港人, 以致全世界人都唔夾

只有傻鳩先會同支那妹結婚
屌幾次, 屌完就算嫁啦
結婚把撚咩

仲要帶D 支那妹來香港拎身份證, 仲更加笨柒